一到深夜得自己一個就好辛苦

一齊傾下計

我今日俾人偷咗電話都好唔開心
但依家開心返哂lu
你做咩事呀 可唔可以講下

Fyp 搵工
每樣野都好撚大壓力
好撚辛苦

船到橋頭自然直 加油

做好依家可以做既野先
唔好諗太長遠 會好辛苦
加油呀

同路人

Me too:(

好多嘢煩 好多心事 :(

死咩丫
我今年y4
上年11月中被初戀分手
fyp,test,assignment,presentation響之後果一個月跟住嚟
我都未死
你死咩

每晚都係自己一個

我想有人陪啊

地下情得好辛苦
鍾意一個根本唔係好愛自己嘅人
拍拖拍到同自己一個人冇分別

當你習慣左每晚身邊有個人既時候，突然間又要變番自己一個。。。。。。